唉各位連登仔有無臨時工介紹

有啲問題下個月要用錢
呢一個月有冇臨時工返下
我搵左幾日都搵唔到